其實movenpick真係比哈根大師健康好多

movenpick每100ml個卡路里都係100頭附近
哈根大師全部200頭

但係越肥越好食

Movenpick好食好多

最近食 大師既caramel dudge 食完滯左

feel到大師係甜同濃d

Tirumasu味屌打

但我有次喺飛機食movenpick
陣奶精味濃到仆街

Movenpick 士多啤梨舉世無雙

唔高熱量我食黎托

利申，食極都唔肥

其實食好味嘅雪糕已經唔係好健康

食雪糕都要健康

食完做返運動咪得
計乜撚
好食既野要放鬆心情去享受